<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ΚΛΩΣΤΟΫΦΑΝΤΟΥΡΓΙΑ on TECHMONFIL</title>
    <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/</link>
    <description>Recent content in ΚΛΩΣΤΟΫΦΑΝΤΟΥΡΓΙΑ on TECHMONFIL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://techmonfil.github.io/products/textile/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PET ΠΟΛΥΕΣΤΕΡΑΣ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pet-polyester/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pet-polyester/</guid>
      <description>Το πολυεστερικό μονόΐνο νήμα χρησιμοποιείται ευρέως στην σημερινή εποχή στον κλάδο της κλωστοϋφαντουργίας.
Κύριοι τομείς εφαρμογών είναι αυτοί της παραγωγής τρέσσας κουρτινών, μεταφορικών ιμάντων(ταινιόδρομων), ιμάντων εφελκυσμού-πρόσδεσης αντικειμένων, φερμουάρ χρησιμοποιούμενων στον κλάδο της ένδυσης καθώς και φίλτρων προοριζόμενων για την βιομηχανία χαρτιού.
Λόγω της φύσης του υλικού(υψηλό σημείο τήξης) αλλά και της διαδικασίας μορφοποίησής του, το νήμα αυτό παρουσιάζει μεγάλη αντοχή στις υψηλές θερμοκρασίες και την τριβή. Το παραπάνω χαρακτηριστικό γίνεται αντιληπτό από την δυσκολία με την οποία το νήμα αυτό μπορεί να παραμορφωθεί κατά τρόπο ανεπιθύμητο καθώς και από την καλή συνεργασία του με τα διάφορα χημικά παράγωγα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PA ΠΟΛΥΑΜΙΔΙΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pa-polyamide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pa-polyamide/</guid>
      <description>Το μονόΐνο αυτό νήμα προορίζεται για κλωστή ραφής και έχει ως κύριο συστατικό το πολυαμίδιο.
Με αυτό το νήμα είναι δυνατόν να ραφτεί κάθε είδους ρούχο τόσο για βιομηχανική όσο και για ερασιτεχνική χρήση, επιρραπτόμενα υφάσματα μεταξύ του εξωτερικού υφάσματος και της φόδρας καθώς και κάποιων ειδών κορδέλες. Είναι επίσης δυνατόν μονόΐνο νήμα από PET να χρησιμοποιείται κατά το ρέλιασμα των μοκετών, την κατασκευή μπομπονιέρων καθώς και αποκριάτικών στολών.
Το νήμα αυτό παρουσιάζει μεγάλη αντοχή θραύσης, αντοχή στις υψηλές θερμοκρασίες και την κόπωση καθώς και μεγάλη ομοιομορφία στην διάμετρο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PE ΠΟΛΥΑΙΘΥΛΕΝΙΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pe-polyethylene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pe-polyethylene/</guid>
      <description>Συστατικό: Υψηλης Πυκνότητας Πολυαιθυλένιο(HDPE).
Τομείς Εφαρμογών: Παραγωγή σιτών, διχτυών για την βιομηχανία τροφίμων, διχτυών για την περισυλλογή ελιών, σχοινιών ρυμούλκησης, ιμάντων, ταινιών προοριζόμενων για την βιομηχανία επίπλων, διχτυών κατάλληλα για αθλητικούς χώρους καθώς και ως ενισχυτικό σε κάποια υλικά από πλαστικό και χαρτί.
Χαρακτηριστικά: * Μεγάλη ελαστικότητα * Δεν βιρινιάζει
Διάμετροι: 0,18 - 0,35 mm.
Χρώματα: Πράσινο σκούρο, Πράσινο ανοικτό, Κόκκινο, Λευκό &amp;amp; οποιοδήποτε άλλο χρώμα κατόπιν παραγγελίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PP ΠΟΛΥΠΡΟΠΥΛΕΝΙΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pp-polypropylene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pp-polypropylene/</guid>
      <description>Το μονόϊνο αυτό νήμα έχει ως βασικό συστατικό το πολυπροπυλένιο.
Κύριοι τομείς εφαρμογών είναι αυτοί της παραγωγής τρέσσας κουρτινών, πάτων εξαερισμού καθώς και της παραγωγής φίλτρων. Λόγω της φύσης του υλικού το νήμα αυτό, είναι ανθεκτικό έναντι οξέων και άλλων χημικών παραγώγων.
Παράγεται σε διάφανο, λευκό και οποιοδήποτε άλλο χρώμα κατόπιν παραγγελίας.
Και σε διαμέτρους: 0,18 - 0,35 mm.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>