<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Πετονιές, Μισινέζες, Χορτοκοπτικό, Μονόϊνα Νήματα, Παραγάδι on TECHMONFIL</title>
    <link>https://techmonfil.github.io/</link>
    <description>Recent content in Πετονιές, Μισινέζες, Χορτοκοπτικό, Μονόϊνα Νήματα, Παραγάδι on TECHMONFIL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://techmonfil.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PET ΠΟΛΥΕΣΤΕΡΑΣ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pet-polyester/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pet-polyester/</guid>
      <description>Το πολυεστερικό μονόΐνο νήμα χρησιμοποιείται ευρέως στην σημερινή εποχή στον κλάδο της κλωστοϋφαντουργίας.
Κύριοι τομείς εφαρμογών είναι αυτοί της παραγωγής τρέσσας κουρτινών, μεταφορικών ιμάντων(ταινιόδρομων), ιμάντων εφελκυσμού-πρόσδεσης αντικειμένων, φερμουάρ χρησιμοποιούμενων στον κλάδο της ένδυσης καθώς και φίλτρων προοριζόμενων για την βιομηχανία χαρτιού.
Λόγω της φύσης του υλικού(υψηλό σημείο τήξης) αλλά και της διαδικασίας μορφοποίησής του, το νήμα αυτό παρουσιάζει μεγάλη αντοχή στις υψηλές θερμοκρασίες και την τριβή. Το παραπάνω χαρακτηριστικό γίνεται αντιληπτό από την δυσκολία με την οποία το νήμα αυτό μπορεί να παραμορφωθεί κατά τρόπο ανεπιθύμητο καθώς και από την καλή συνεργασία του με τα διάφορα χημικά παράγωγα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terraline</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/terraline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/terraline/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων copolymers και μια ειδική μέθοδος παραγωγής που έχει εξελίξει η εταιρία μας ειδικά για την παραγωγή μιας μισινέζας υψηλής αντοχής αντανακλούν στο όνομα Terraline.
Η εξαιρετική της αντοχή στον κόμπο σε συνδυασμό με τα υπόλοιπα χαρακτηριστικά της όπως η ευκαμψία, η ισορροπημένη ελαστικότητά της, η αυξημένη αντίστασή της έναντι του «βυρινιάσματος» καθώς και μία μεγάλη ποικιλία από καρούλια και συσκευασίες είναι εδώ για να ικανοποιήσουν και τον πιο απαιτητικό ερασιτέχνη ψαρά.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trinylon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/trinylon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/trinylon/</guid>
      <description>Με παραγωγή που υπερβαίνει τα 30 συνεχόμενα χρόνια και με ισορροπημένα τεχνικά χαρακτηριστικά που ικανοποιούν στο έπακρο τόσο τον επαγγελματία όσο και τον ερασιτέχνη ψαρά, η Trinylon αποτελεί την κλασσική ποιότητα της Techmonfil.
Η υψηλή της διαφάνεια, η ευκαμψία και η ικανοποιητική της αντοχή πλαισιώνονται από μία αρκετά συμφέρουσα σχέση τιμής-ποιότητας. Αυτά τα χαρακτηριστικά την έχουν εδραιώσει εδώ και πολλά χρόνια ως την κορυφαία επιλογή ανάμεσα στις επώνυμες μισινέζες στην Ελλάδα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΧΟΡΤΟΚΟΠΤΙΚΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/technical_applications/string-trimmer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/technical_applications/string-trimmer/</guid>
      <description>Εξαιρετικής ποιότητας μισινέζα ειδικά για την προσαρμογή σε χορτοκοπτικά μηχανήματα.
Στα χαρακτηριστικά του συγκαταλέγονται η υψηλή αντοχή στην τριβή και γενικότερα στην φθορά, η υψηλή ορατότητα του νήματος κατά την διάρκεια των εργασιών κοπής λόγω του έντονου χρώματος του νήματος καθώς και η μεγάλη ποικιλία στα προσφερόμενα χρώματα, σχήματα και διαμέτρους.
Προσφέρεται:
 Σε διαμέτρους: 1,30 - 4,00 mm Σε σχήματα: Κυκλικό &amp;amp; τετράγωνο  Σχήματα χορτοκοπτικού.   Και σε συσκευασίες:  Donut των 25 - 100 m Προ-κομμένων νημάτων 30 cm έτοιμων για χρήση Καρουλιών 2 - 3 Kg Χιλιομετρικών πλεξάνων 3 - 4 Kg   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nautilon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων copolymers σε συνδυασμό με την εξελιγμένη τεχνολογία που έχει αναπτύξει η Techmonfil, ειδικά για την παραγωγή μιας μισινέζας υψηλής αντοχής, καθρεφτίζονται στο όνομα Nautilon. Ιδιαίτερα οι αντοχές στον κόμπο φτάνουν σε σύγκριση με τις συμβατικές μισινέζες ακόμη και στο διπλάσιο. Η εξαιρετική της αντοχή σε συνδυασμό με τα υπόλοιπα χαρακτηριστικά της όπως η ευκαμψία, η ισορροπημένη ελαστικότητά της και η αυξημένη αντίστασή της έναντι του «βυρινιάσματος»(στρίψιμο της πετονιάς προς σχηματισμό ελατηρίου), την καθιστούν ασυναγώνιστη για την δημιουργία ανθεκτικών και δυνατών παράμαλλων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nautilon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/nautilon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/nautilon/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων copolymers σε συνδυασμό με την εξελιγμένη τεχνολογία που έχει αναπτύξει η Techmonfil, ειδικά για την παραγωγή μιας μισινέζας υψηλής αντοχής, καθρεφτίζονται στο όνομα Nautilon. Ιδιαίτερα οι αντοχές στον κόμπο φτάνουν σε σύγκριση με τις συμβατικές μισινέζες ακόμη και στο διπλάσιο. Η εξαιρετική της αντοχή σε συνδυασμό με τα υπόλοιπα χαρακτηριστικά της όπως η ευκαμψία, η ισορροπημένη ελαστικότητά της και η αυξημένη αντίστασή της έναντι του «βυρινιάσματος» (στρίψιμο της πετονιάς προς σχηματισμό ελατηρίου), την καθιστούν ασυναγώνιστη για την δημιουργία ανθεκτικών και δυνατών παράμαλλων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PA ΠΟΛΥΑΜΙΔΙΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pa-polyamide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pa-polyamide/</guid>
      <description>Το μονόΐνο αυτό νήμα προορίζεται για κλωστή ραφής και έχει ως κύριο συστατικό το πολυαμίδιο.
Με αυτό το νήμα είναι δυνατόν να ραφτεί κάθε είδους ρούχο τόσο για βιομηχανική όσο και για ερασιτεχνική χρήση, επιρραπτόμενα υφάσματα μεταξύ του εξωτερικού υφάσματος και της φόδρας καθώς και κάποιων ειδών κορδέλες. Είναι επίσης δυνατόν μονόΐνο νήμα από PET να χρησιμοποιείται κατά το ρέλιασμα των μοκετών, την κατασκευή μπομπονιέρων καθώς και αποκριάτικών στολών.
Το νήμα αυτό παρουσιάζει μεγάλη αντοχή θραύσης, αντοχή στις υψηλές θερμοκρασίες και την κόπωση καθώς και μεγάλη ομοιομορφία στην διάμετρο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Προφίλ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/profile/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/profile/</guid>
      <description>Στο σημερινό υποκατάστημα της Techmonfil (Κεφαλληνίας 75, Μοσχάτο) παράγονταν μονόϊνα συνθετικά νήματα από το 1972.
Ένα μέρος του εξοπλισμού πέρασε το 1988 στα χέρια των σημερινών ιδιοκτητών και άρχισε μια νέα πορεία εκσυγχρονισμού και αναβάθμισης των προϊόντων. Στην δεκαπενταετία που ακολούθησε, η εταιρία «ΚΑΨΙΛΗΣ-ΤΡΙΑΝΤΗΣ» και μετέπειτα «TECHMONFIL-Κ. ΤΡΙΑΝΤΗΣ &amp;amp; ΣΙΑ Ι.Κ.Ε.» εμπλούτισε την γκάμα των προϊόντων της και καθιερώθηκε σαν η κυρίαρχη και πιο αξιόπιστη στην παραγωγή μονόϊνων συνθετικών ινών στην Ελλάδα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nautilon Πολύχρωμη</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon_multicolour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon_multicolour/</guid>
      <description>Η Techmonfil, η ελληνική εταιρεία παραγωγής μισινέζας με πιστοποιημένη ποιότητα αντίστοιχη των υψηλότερων διεθνών standards, παρουσίασε μια &amp;ldquo;παραλλαγή&amp;rdquo; της ήδη επιτυχημένης Nautilon. Ένας ειδικός τρόπος παραγωγής και χρωματικής επεξεργασίας, στις νέες υπερσύγχρονες εγκαταστάσεις της στους Αγίους Θεοδώρους Κορινθίας είναι ικανά εφόδια για να δώσουν στην μισινέζα αυτή μοναδική συμπεριφορά στη χρήση της και τις μεγαλύτερες δυνατές τιμές αντοχής θραύσης σε εφελκυσμό τόσο με κόμπο όσο και χωρίς. Στις ιδιότητές της συγκαταλέγονται ακόμα η απουσία μνήμης και η ισορροπημένη ελαστικότητά της.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PE ΠΟΛΥΑΙΘΥΛΕΝΙΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pe-polyethylene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pe-polyethylene/</guid>
      <description>Συστατικό: Υψηλης Πυκνότητας Πολυαιθυλένιο(HDPE).
Τομείς Εφαρμογών: Παραγωγή σιτών, διχτυών για την βιομηχανία τροφίμων, διχτυών για την περισυλλογή ελιών, σχοινιών ρυμούλκησης, ιμάντων, ταινιών προοριζόμενων για την βιομηχανία επίπλων, διχτυών κατάλληλα για αθλητικούς χώρους καθώς και ως ενισχυτικό σε κάποια υλικά από πλαστικό και χαρτί.
Χαρακτηριστικά: * Μεγάλη ελαστικότητα * Δεν βιρινιάζει
Διάμετροι: 0,18 - 0,35 mm.
Χρώματα: Πράσινο σκούρο, Πράσινο ανοικτό, Κόκκινο, Λευκό &amp;amp; οποιοδήποτε άλλο χρώμα κατόπιν παραγγελίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trinylon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/trinylon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/trinylon/</guid>
      <description>Η γνωστή πετονιά TRINYLON σε καρούλια πολλών χιλιομέτρων, προσφέρεται για μία ευρεία γκάμα χρήσεων στους τομείς της αλιείας και της κλωστοϋφαντουργίας. Προσφέρεται είτε μαλακωμένη είτε αμαλάκωτη σε διάφορες συσκευασίες καρουλιών(ανάλογα με την διάμετρο της καρουλοποιημένης μισινέζας).
Η υψηλή της διαφάνεια, η ευκαμψία και η ικανοποιητική της αντοχή πλαισιώνονται από μία αρκετά συμφέρουσα σχέση τιμής-ποιότητας.
Διατίθεται σε διαμέτρους: 0,25 - 2,50 mm.
Και σε χρώματα: Λευκό, θαλασσί, πράσινο, κίτρινο και κόκκινο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carbofil</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbofil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbofil/</guid>
      <description>Μισινέζα από 100% Fluoro Carbon, με δείκτη διάθλασης παραπλήσιο με αυτόν του νερού.
Λόγω υλικού είναι λιγότερο ορατή στο νερό και αυτοβυθιζόμενη. H πρώτη ύλη της carbofil, το PVDF, εξασφαλίζει στην μισινέζα αυτή ότι δεν θα χάσει μέρος των ιδιοτήτων της που έχουν να κάνουν με την αντοχή της και την ευκαμψία της όταν την βουτήξουμε στο νερό.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρουλιών 100 &amp;amp; 300 m. Πλεξάνων 500 - 1000 m.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flexonyl</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/flexonyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/flexonyl/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων υλικών καθώς και ο ιδιαίτερος τρόπος παραγωγής που έχει αναπτύξει η Techmonfil, ειδικά για την παραγωγή μιας ιδιαίτερα εύκαμπτης μισινέζας έχουν σαν αποτέλεσμα την μισινέζα Flexonyl.
Οι καλές της αντοχές σε συνδυασμό με την ευκολία που μπορεί να δουλευτεί μέσα στο «πανέρι», ακόμα και ύστερα από πολλά βουτήγματα στο νερό(!) διατηρεί την μεταξένια υφή και ευκαμψία της, καθώς και η αυξημένη ανθεκτικότητά της έναντι του «βυρινιάσματος», την καθιστούν ιδανική επιλογή για χρήση ως «μάνα» των παραγαδιών σας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PP ΠΟΛΥΠΡΟΠΥΛΕΝΙΟ</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/textile/pp-polypropylene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/textile/pp-polypropylene/</guid>
      <description>Το μονόϊνο αυτό νήμα έχει ως βασικό συστατικό το πολυπροπυλένιο.
Κύριοι τομείς εφαρμογών είναι αυτοί της παραγωγής τρέσσας κουρτινών, πάτων εξαερισμού καθώς και της παραγωγής φίλτρων. Λόγω της φύσης του υλικού το νήμα αυτό, είναι ανθεκτικό έναντι οξέων και άλλων χημικών παραγώγων.
Παράγεται σε διάφανο, λευκό και οποιοδήποτε άλλο χρώμα κατόπιν παραγγελίας.
Και σε διαμέτρους: 0,18 - 0,35 mm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Διασφάλιση Ποιότητας</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/quality/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/quality/</guid>
      <description>Η συνεχής πρόοδος στους τομείς ασφάλειας εργασίας και του ποιοτικού ελέγχου αποτελούν βασικές επιδιώξεις της επιχείρησης μας.
Βασικό εργαλείο για την επίτευξη των στόχων κάθε επιχείρησης αποτελεί το ανθρώπινο δυναμικό της. Γι&amp;rsquo; αυτό τον σκοπό στην Techmonfil το ζήτημα της ασφάλειας και της υγιεινής εργασίας δεν μένει μόνο στα λόγια. Η προφύλαξη των εργαζομένων έναντι πιθανών ατυχημάτων αλλά και έναντι της απευθείας έκθεσης τους σε επικίνδυνες χημικές ουσίες αποτελεί πρωταρχικό μέλημα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carbonyl</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbonyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbonyl/</guid>
      <description>Μισινέζα από Nylon με επένδυση Fluoro Carbon. Η επένδυση Fluoro Carbon δίνει τα πλεονεκτήματα του παραπλήσιου δείκτη διάθλασης με αυτόν του νερού και της μη απορροφητικότητας νερού. Το Nylon στην κύρια μάζα της πετονιάς εξασφαλίζει αυξημένες αντοχές που ξεπερνούν αυτές του καθαρού Fluoro Carbon.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρουλιών 100 &amp;amp; 300m. Πλεξάνων 500 - 1000m. Και σε διαμέτρους: 0,119 - 0,491 mm.  Συσκευασία 10 καρουλιών 100 m.  Καρούλι μέσα σε διάφανο blister.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecoline</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/ecoline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/ecoline/</guid>
      <description>Οικονομική ποιότητα της Techmonfil με ικανοποιητικά τεχνικά χαρακτηριστικά. Η αυξημένη παραγωγικότητα της Techmonfil στις σύγχρονες εγκαταστάσεις της στους Αγ. Θεοδώρους Κορινθίας, της επιτρέπει να προσφέρει ποιοτικές και ταυτόχρονα οικονομικές λύσεις. Αντισταθείτε στην κρίση με την τιμή έκπληξη της Ecoline!
Διατίθεται σε συσκευασίες: Πλεξάνων ενός χιλιομέτρου.
Σε διαμέτρους: 0,50-1,40mm
Και σε χρώματα: Λευκό, Θαλασσί, Κίτρινο, Πράσινο.
Συσκευασίες χιλιομετρικών πλεξάνων.   Διάμετρος Αντοχή  Ø (mm) Kg    0,50 13,5   0,60 18,2   0,70 22,0   0,80 29,0   0,90 33,0   1,00 40,0   1,10 45,6   1,20 54,0   1,30 71,0   1,40 86,0    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Επικοινωνία</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/contact/</guid>
      <description> TECHMONFIL Κ. ΤΡΙΑΝΤΗΣ &amp; ΣΙΑ IKE ΘΕΣΗ ΠΑΛΙΟ ΧΩΡΙΟ 20003, ΑΓΙΟΙ ΘΕΟΔΩΡΟΙ ΚΟΡΙΝΘΙΑΣ ΤΗΛ.: 27410-49942 FAX: 27410-49943 info@techmonfil.gr  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynefil</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dynefil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dynefil/</guid>
      <description>Πολύϊνο νήμα από ίνες Dyneema, με μηδενική ελαστικότητα και σούπερ αντοχές. Εξασφαλίζει ακαριαία αίσθηση από κάθε τι που έρχεται σε επαφή με το αγκίστρι. Ιδανικό για ψαρέματα συρτής και καθετής.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρούλια 100, 300 &amp;amp; 500 m. Καρούλια 1000 m.  Συσκευασία καρουλιών 1 km.  Συσκευασία καρουλιών 100 - 300 m.  Συσκευασία καρουλιών 100 m.   Διάμετρος Αντοχή  Ø (mm) Kg    0,08 5,40   0,10 9,50   0,12 10,80   0,14 12,45   0,16 13,70   0,18 16,80   0,22 22,80   0,25 24,50   0,30 27,50   0,35 29,15   0,40 36,50   0,50 39,50   0,60 48,60   0,70     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dacron</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dacron/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dacron/</guid>
      <description>Νήμα Dacron εξαιρετικών αντοχών διατίθεται σε προσιτή τιμή. Η μηδενική του ελαστικότητα το κάνει ιδανικό για ψαρέματα συρτής και καθετής.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρούλια 100, 600 &amp;amp; 1000m.  Συσκευασίες καρουλιών 100 - 1000 m.  Διάμετρος Αντοχή  Ø (mm) lb    0,30 30   0,50 50   0,80 80   1,00 100   1,20 130   1,40 160   1,60 180   1,80 200    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gunnyl - Ψαροντούφεκο</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/gunnyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/gunnyl/</guid>
      <description>Εύκαμπτη πετονιά με super αντοχές ,ειδικά σχεδιασμένη για το ψαροντούφεκο.
Διατίθεται σε συσκευασίες των 20-100m, σε μαύρο χρώμα και σε διαμέτρους από 1,30-2,00mm.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>