<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Πλεξάνες on TECHMONFIL</title>
    <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/</link>
    <description>Recent content in Πλεξάνες on TECHMONFIL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trinylon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/trinylon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/trinylon/</guid>
      <description>Με παραγωγή που υπερβαίνει τα 30 συνεχόμενα χρόνια και με ισορροπημένα τεχνικά χαρακτηριστικά που ικανοποιούν στο έπακρο τόσο τον επαγγελματία όσο και τον ερασιτέχνη ψαρά, η Trinylon αποτελεί την κλασσική ποιότητα της Techmonfil.
Η υψηλή της διαφάνεια, η ευκαμψία και η ικανοποιητική της αντοχή πλαισιώνονται από μία αρκετά συμφέρουσα σχέση τιμής-ποιότητας. Αυτά τα χαρακτηριστικά την έχουν εδραιώσει εδώ και πολλά χρόνια ως την κορυφαία επιλογή ανάμεσα στις επώνυμες μισινέζες στην Ελλάδα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nautilon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων copolymers σε συνδυασμό με την εξελιγμένη τεχνολογία που έχει αναπτύξει η Techmonfil, ειδικά για την παραγωγή μιας μισινέζας υψηλής αντοχής, καθρεφτίζονται στο όνομα Nautilon. Ιδιαίτερα οι αντοχές στον κόμπο φτάνουν σε σύγκριση με τις συμβατικές μισινέζες ακόμη και στο διπλάσιο. Η εξαιρετική της αντοχή σε συνδυασμό με τα υπόλοιπα χαρακτηριστικά της όπως η ευκαμψία, η ισορροπημένη ελαστικότητά της και η αυξημένη αντίστασή της έναντι του «βυρινιάσματος»(στρίψιμο της πετονιάς προς σχηματισμό ελατηρίου), την καθιστούν ασυναγώνιστη για την δημιουργία ανθεκτικών και δυνατών παράμαλλων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nautilon Πολύχρωμη</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon_multicolour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/nautilon_multicolour/</guid>
      <description>Η Techmonfil, η ελληνική εταιρεία παραγωγής μισινέζας με πιστοποιημένη ποιότητα αντίστοιχη των υψηλότερων διεθνών standards, παρουσίασε μια &amp;ldquo;παραλλαγή&amp;rdquo; της ήδη επιτυχημένης Nautilon. Ένας ειδικός τρόπος παραγωγής και χρωματικής επεξεργασίας, στις νέες υπερσύγχρονες εγκαταστάσεις της στους Αγίους Θεοδώρους Κορινθίας είναι ικανά εφόδια για να δώσουν στην μισινέζα αυτή μοναδική συμπεριφορά στη χρήση της και τις μεγαλύτερες δυνατές τιμές αντοχής θραύσης σε εφελκυσμό τόσο με κόμπο όσο και χωρίς. Στις ιδιότητές της συγκαταλέγονται ακόμα η απουσία μνήμης και η ισορροπημένη ελαστικότητά της.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flexonyl</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/flexonyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/flexonyl/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων υλικών καθώς και ο ιδιαίτερος τρόπος παραγωγής που έχει αναπτύξει η Techmonfil, ειδικά για την παραγωγή μιας ιδιαίτερα εύκαμπτης μισινέζας έχουν σαν αποτέλεσμα την μισινέζα Flexonyl.
Οι καλές της αντοχές σε συνδυασμό με την ευκολία που μπορεί να δουλευτεί μέσα στο «πανέρι», ακόμα και ύστερα από πολλά βουτήγματα στο νερό(!) διατηρεί την μεταξένια υφή και ευκαμψία της, καθώς και η αυξημένη ανθεκτικότητά της έναντι του «βυρινιάσματος», την καθιστούν ιδανική επιλογή για χρήση ως «μάνα» των παραγαδιών σας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecoline</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/ecoline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/hanks/ecoline/</guid>
      <description>Οικονομική ποιότητα της Techmonfil με ικανοποιητικά τεχνικά χαρακτηριστικά. Η αυξημένη παραγωγικότητα της Techmonfil στις σύγχρονες εγκαταστάσεις της στους Αγ. Θεοδώρους Κορινθίας, της επιτρέπει να προσφέρει ποιοτικές και ταυτόχρονα οικονομικές λύσεις. Αντισταθείτε στην κρίση με την τιμή έκπληξη της Ecoline!
Διατίθεται σε συσκευασίες: Πλεξάνων ενός χιλιομέτρου.
Σε διαμέτρους: 0,50-1,40mm
Και σε χρώματα: Λευκό, Θαλασσί, Κίτρινο, Πράσινο.
Συσκευασίες χιλιομετρικών πλεξάνων.   Διάμετρος Αντοχή  Ø (mm) Kg    0,50 13,5   0,60 18,2   0,70 22,0   0,80 29,0   0,90 33,0   1,00 40,0   1,10 45,6   1,20 54,0   1,30 71,0   1,40 86,0    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>