<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Καρούλια on TECHMONFIL</title>
    <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/</link>
    <description>Recent content in Καρούλια on TECHMONFIL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Terraline</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/terraline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/terraline/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων copolymers και μια ειδική μέθοδος παραγωγής που έχει εξελίξει η εταιρία μας ειδικά για την παραγωγή μιας μισινέζας υψηλής αντοχής αντανακλούν στο όνομα Terraline.
Η εξαιρετική της αντοχή στον κόμπο σε συνδυασμό με τα υπόλοιπα χαρακτηριστικά της όπως η ευκαμψία, η ισορροπημένη ελαστικότητά της, η αυξημένη αντίστασή της έναντι του «βυρινιάσματος» καθώς και μία μεγάλη ποικιλία από καρούλια και συσκευασίες είναι εδώ για να ικανοποιήσουν και τον πιο απαιτητικό ερασιτέχνη ψαρά.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nautilon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/nautilon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/nautilon/</guid>
      <description>Η χρήση προηγμένων copolymers σε συνδυασμό με την εξελιγμένη τεχνολογία που έχει αναπτύξει η Techmonfil, ειδικά για την παραγωγή μιας μισινέζας υψηλής αντοχής, καθρεφτίζονται στο όνομα Nautilon. Ιδιαίτερα οι αντοχές στον κόμπο φτάνουν σε σύγκριση με τις συμβατικές μισινέζες ακόμη και στο διπλάσιο. Η εξαιρετική της αντοχή σε συνδυασμό με τα υπόλοιπα χαρακτηριστικά της όπως η ευκαμψία, η ισορροπημένη ελαστικότητά της και η αυξημένη αντίστασή της έναντι του «βυρινιάσματος» (στρίψιμο της πετονιάς προς σχηματισμό ελατηρίου), την καθιστούν ασυναγώνιστη για την δημιουργία ανθεκτικών και δυνατών παράμαλλων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trinylon</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/trinylon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/trinylon/</guid>
      <description>Η γνωστή πετονιά TRINYLON σε καρούλια πολλών χιλιομέτρων, προσφέρεται για μία ευρεία γκάμα χρήσεων στους τομείς της αλιείας και της κλωστοϋφαντουργίας. Προσφέρεται είτε μαλακωμένη είτε αμαλάκωτη σε διάφορες συσκευασίες καρουλιών(ανάλογα με την διάμετρο της καρουλοποιημένης μισινέζας).
Η υψηλή της διαφάνεια, η ευκαμψία και η ικανοποιητική της αντοχή πλαισιώνονται από μία αρκετά συμφέρουσα σχέση τιμής-ποιότητας.
Διατίθεται σε διαμέτρους: 0,25 - 2,50 mm.
Και σε χρώματα: Λευκό, θαλασσί, πράσινο, κίτρινο και κόκκινο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carbofil</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbofil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbofil/</guid>
      <description>Μισινέζα από 100% Fluoro Carbon, με δείκτη διάθλασης παραπλήσιο με αυτόν του νερού.
Λόγω υλικού είναι λιγότερο ορατή στο νερό και αυτοβυθιζόμενη. H πρώτη ύλη της carbofil, το PVDF, εξασφαλίζει στην μισινέζα αυτή ότι δεν θα χάσει μέρος των ιδιοτήτων της που έχουν να κάνουν με την αντοχή της και την ευκαμψία της όταν την βουτήξουμε στο νερό.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρουλιών 100 &amp;amp; 300 m. Πλεξάνων 500 - 1000 m.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carbonyl</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbonyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/carbonyl/</guid>
      <description>Μισινέζα από Nylon με επένδυση Fluoro Carbon. Η επένδυση Fluoro Carbon δίνει τα πλεονεκτήματα του παραπλήσιου δείκτη διάθλασης με αυτόν του νερού και της μη απορροφητικότητας νερού. Το Nylon στην κύρια μάζα της πετονιάς εξασφαλίζει αυξημένες αντοχές που ξεπερνούν αυτές του καθαρού Fluoro Carbon.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρουλιών 100 &amp;amp; 300m. Πλεξάνων 500 - 1000m. Και σε διαμέτρους: 0,119 - 0,491 mm.  Συσκευασία 10 καρουλιών 100 m.  Καρούλι μέσα σε διάφανο blister.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynefil</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dynefil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dynefil/</guid>
      <description>Πολύϊνο νήμα από ίνες Dyneema, με μηδενική ελαστικότητα και σούπερ αντοχές. Εξασφαλίζει ακαριαία αίσθηση από κάθε τι που έρχεται σε επαφή με το αγκίστρι. Ιδανικό για ψαρέματα συρτής και καθετής.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρούλια 100, 300 &amp;amp; 500 m. Καρούλια 1000 m.  Συσκευασία καρουλιών 1 km.  Συσκευασία καρουλιών 100 - 300 m.  Συσκευασία καρουλιών 100 m.   Διάμετρος Αντοχή  Ø (mm) Kg    0,08 5,40   0,10 9,50   0,12 10,80   0,14 12,45   0,16 13,70   0,18 16,80   0,22 22,80   0,25 24,50   0,30 27,50   0,35 29,15   0,40 36,50   0,50 39,50   0,60 48,60   0,70     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dacron</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dacron/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/dacron/</guid>
      <description>Νήμα Dacron εξαιρετικών αντοχών διατίθεται σε προσιτή τιμή. Η μηδενική του ελαστικότητα το κάνει ιδανικό για ψαρέματα συρτής και καθετής.
Διατίθεται σε συσκευασίες:
 Καρούλια 100, 600 &amp;amp; 1000m.  Συσκευασίες καρουλιών 100 - 1000 m.  Διάμετρος Αντοχή  Ø (mm) lb    0,30 30   0,50 50   0,80 80   1,00 100   1,20 130   1,40 160   1,60 180   1,80 200    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gunnyl - Ψαροντούφεκο</title>
      <link>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/gunnyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techmonfil.github.io/products/fishing/spools/gunnyl/</guid>
      <description>Εύκαμπτη πετονιά με super αντοχές ,ειδικά σχεδιασμένη για το ψαροντούφεκο.
Διατίθεται σε συσκευασίες των 20-100m, σε μαύρο χρώμα και σε διαμέτρους από 1,30-2,00mm.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>